%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\title{Informations chiffrées}

\begin{document}

\section{Évolutions successives}

\begin{frame}
  Dans un magasin, le prix d'un article augmente de 20\%, puis diminue de 20\%. Quel est le taux d'évolution global ?
\end{frame}

\end{document}
